英文 5*5*4 5** 應該出咩先啱數？

諗緊appeal

2

5

5*